有冇巴絲腦下垂體有腫瘤？

因為肥仔波去睇政府
驗血發現催乳素高咗

醫生話有可能係腦下垂體有瘤 影響到個分泌
依家排緊去睇內科

想問下有冇巴絲可以分享下
係咪要終生食藥 同埋係點架

唔係話六分一定幾多人都有咩，係睇下有冇病徵

死人妖